真心 星期日打風 你哋會唔會貼膠紙？

我老豆老母話唔洗 呢啲垃圾風

利申 真心未驚過

利伸埋 住100層

住地下100層咪唔洗驚囉

叫左老豆老母貼佢地話冇用

你老豆老母識野

最期日咩日子？

貼膠紙無咩幫助

應該會貼，住四十二樓

今年會

事實係無用

痴完都會爛 不過唔使周地玻璃碎 好似係